5月11日 星期六 0830 送中法案委員會 開會 (2)

推

個會好和平 無咩人嘈

照程序
過咗法案委員會之後
係咪去大會？
咁大會主席唔承認阿涂呢個，承認石禮謙，又會點？

有無現場連登巴絲相應？

有冇謝生打人影片

屌班保皇狗係咪投緊票選主席

隔離傅振中好鬼嘈，聽唔到大台講嘢

直播link：

rthk screen app

石禮謙係主持。唔係主席。

有冇人搵到謝偉俊打人段片

毛ee單拖入左房唔知出返黎未

邊到投先 2號聽??

Miss mo係咪唔識玩直播

入咗好耐

Anyhow
假設泛民建制兩邊兩個法案委員會各自開會
最後大會主席話事
我想知去到嗰步會點

報警啦

投唔投都係雙胞架啦
你有你過我有我反

最好有證據 有段片佢就走唔甩

去到大會, 應該會DQ 好似一早講左個會係無效,之後都講左 依家係石去做主持去選正副主席出黎,好似係

用建制果套, 依家直播果D應該係無效,

頭先秘書處啲人拎住投票箱入咗保皇黨嗰間房

建制個邊有無live緊？有無野睇？

想知入面係咪得momo一個泛民？

仲有一舊雲

你問doctor strange

邊有雙胞
應該會俾佢地屈到依家開緊個會無效

睇下玩唔玩再盡啲
而家基本係雙立會只係未揚哂出黎
玩盡啲玩到真雙立會

唔知議會外咩情況

好想知佢個閉門會議做緊乜

頒獎典禮肯解1001
依啲po反而唔解1001??

一邊會JR 另一邊?

咪選主席囉。

選主席？

未返工

報警之前先放上連登和Youtube作證句……

咁樣選又好ON9 WO 但有無話明唔可以係是但一間房開先?

如果無話唔得,都吹唔帳

大會主席冇權決定邊個係合法。

如果係，佢一早就話阿土嗰個唔合法啦。

根本呢件事係要上court。建制最鍾意告人，都唔夠膽搞上court，就知身有屎。

何況，下次大家又一齊搶會議室，咪亂落去

泛民有人係入面 內容會有特別

休息室可以開正式會議架？

應該無話一定要係公開場合開

9：40
多名建制派議員跟隨石禮謙轉往休息室，朱凱廸與毛孟靜在房屋用開咪呼籲建制派不應再堅持開會，朱一度質詢建制派是否想「閉門通過逃犯條例」。民建聯蔣麗芸一度打開房門反駁「咩閉門會議呀，黃碧云都喺裡面架！」惟黃拿着水杯離開房間，並稱「咩呀！我入嚟斟水咋」。大批保安則在休息室外戒備。

冇傳媒鏡頭係咪可以唔計數

入埋去拉布
出面搞掂
入面拉到流會

隔離房有無記者有無直播架

班保皇狗乜都無做就選咗主席仲得了 ？

內會有權解散法案委員會，之後可以直上大會討論。

屌呢條友真係好撚鬼

建制明顯好L怕判合法，之後每個會嘅選舉都係咁玩，佢哋就無得反對

委員會係公開，邊有得玩閉門。

秘書處根本 冇法律基礎 畀建制派轉房開會

原來可以係無全體議員投票下可以開閉門會議嘅
仲要係休息室開

潑婦對潑婦

毛ee要食panadol

仆街陳維安

有冇電視播佢地

好似冇cam?

黃碧雲真係鬼黎

頭痛咋？

8婆鬧交

其實公開只係俾人拍片姐,
佢入面用手機拍一樣姐

毛ee 俾咁多人圍
會唔會身體不適

通頂頂左晚
又唔係年紀細

其實只要班仆街肯開會
淨係投票都已經過到啦

由佢地係入面閉門

剩係偷偷錄音

聽下幾黑暗

尋晚同范國威太happy

譚偉豪見緊記者

要直播嘛。佢地都冇搞直播。冇直播，我話你剪接都得啦。

你老母仲happy

五毛confirmed

一個冇公開會議，邊有認受性

根本唔合法

睇緊now 直播

有無其他台會睇到其他房直播

屌你老母尋晚佢瞓主席台呀 閙到合理啲啦

啱啱瞓醒
有冇人講下概況

係。根本大家都唔想過

冇公眾媒體承認

有無其他台會睇到其他房直播

RTHK有時影走廊
但岩岩轉咗影返入會議室

建制心諗 擺我哋上枱

閉路電視

傅振中退兵

你知奶共唔好落台架啦

10點收工。

建制拉布拉得好成功

但個喇叭仲喺度播匪歌

快必

慢必撚狗

林大輝講過依樣野 話次次政府都搵著佢黎搞

sor係慢必

真心覺得泛民獨軍作戰

少下一個少下又一個

邵同Tanya 開唔到會

Gary fan 又傷埋

之後又有啲議員有官司？許智峰

數數下就嚟少過20人

呢個真，建制通過左都知會流失商家支持，而家咪要扮支持實反對

佢地有理據就會同你玩到底啦

台灣：殺人犯繼續留返係香港殺港豬啦

Call食環，話有人亂放雜物。1823

香港加油

泛民 開完2個鍾, 到建制入場

慢必:等我講完3分鐘 之後俾你講3分鐘

我講3分鐘，你講3分鐘

10:01 收工

好笑

屌保安房接力又轉左人

真係比佢講

國旗都唔收

死全家啦屌你老母

咪傻，商家點都最後咪又係撐建制

邊到睇到

？

建制派屌你老母

你哋可唔可以文明啲？

慢必 葛博做戲中

RTHK32

tvb:建制睇帶 或宣佈已選主席

台灣：你話俾個犯去台灣旅行 一落地就拉啦我地 搞咁多野

差過台灣

嘩屌

但係個喇叭仲喺度播住嘈住曬

若唔通過：建制可以屌泛民、又可以枱底向商家交差

泛民拎光環

冇事架

葛博: 個頭好痛乜乜乜

屌 幾條友頭先圍住當除左？

扮野啦

岩呀，香港係差撚過台灣
人地有得選總統，又有政黨輪替

而家先嚟仲趕唔趕得切。。。

東方仆街news popup

一部份姐，另一部份發自內心舔共

客觀講出事實

咩先？
另一間房選？

假博士學人講文明，始作勇者是777搞事……

有利益咪支持政府建制，無就
商家係諗過度過先會做決定，唔會貿貿然去支持一方

泛民唔係話申請禁制令咩?

搞成點?

立場新聞條link聽得清楚d

聽講頭先石石話休會㗎噃

笑死

建制派叫人文明少少
問點解香港而家搞成咁？！！！

我有保護你....

唔係咁樣話選左呀
坐又唔係坐主席位
屌你玩撚晒

建制派選咗主席？

你咁低質就死撚開啦

佢話者，甚麼都聽不到;佢話通過條例都得……

以後求其幾條友圍埋就話開會
殘廁入面都可以選主席

算唔算公開辯論
邊個建制大佬要葛去送頭

陳維安條撚屌又死咗,權力大過天
btw,保蝗班友諗啲屎橋唔撚work

西九四大八婆唔係浪得虛名

文你老母明呀

大把人係現場

你有咪我有咪好有巴士呀叔feel

走廊會議

邊個記者叫佢地去一樓咪兜

唔係做訪問

殘廁gathering

屌呀屌 打你兩鎚咩 啱唔啱呀

講到無野講，搓乒乓波

好走廊會議

何妖

有冇人知場外咩環境？
呢個時候場外力量好緊要

你有壓力，我有壓力嘛

咩事？

啊

建制派見記者

長毛除咗叫人收皮仲識啲咩

葛博士話建制一陣會入返去

建制開記招

朱西本身就做得好好 係到onlyyou咁鳩噏
點知兩邊都有真心膠過黎支援 認真討論

建制扑咪先

陳志全歐樂軒理性
朱凱廸感性

仆街：我地已經選左主席 一致通過修定逃反修例

建制見記

我都選左自己做主席 轉頭宣佈

Gathering 選主席

又話含賓整親條腰？
包住隻手喎
夾好先出黎啦

唔見田二少

佢ONLY YOU真係好勁

屌條友

Sorry瞓咗冇睇，即係泛民喺會議室開緊公開會議嘅時候，建制喺休息室開閉門會議選主席?

咁之後建制護送石禮謙入會議室做乜?

有後門 唔係成班係房度咩

巴打們依家咩情況？

陳含賓扮哂嘢包埋繃帶

李慧琼因住被雷劈

陳恒鑌明明一開始係會議室衝突嘅時候撳住隻左手
出嚟見記者就包紮隻右手
咩料？？？

tvb劇情

10：11 又聚集返

黃碧雲就真係用黎對付元秋麥美娟之流

又吹番雞

驗眼未

場外開始膠化。。。

麥美娟chok聲

facebook封鎖消息？
睇唔到既，話no internet

臨時演員都係演員

班仆街和報警……

和理非>和理感非

邱垂正表示，台灣當局作為負責任、重視人權的政府，希望涉案者得到法律制裁，但亦「不可能坐視國人因這次修法使得人權受到侵害而不顧」。他強調，即使香港通過修訂《逃犯條例》，但在赴港或在港台灣人被移送到大陸的威脅排除前，台灣政府都不會同意移交陳同佳；一旦修法未如港方意願，以致個案無法處理，相關責任應由港府承擔。

收皮啦

Ben Chan 扮受傷

唔連戲

右手好痛啊

梁國雄

假博士 唔係話佢扭親腰咩
做咩包手

隔山打牛 打左傷右 高手黎

呢啲人有腰骨架咩

Cap光環

極其巔峰既狀態

泛民快啲都搵人包紮啦

開記者講受傷咁廢，人地咖喱飯入院喎，你插水都插下

成班盲撚 佢咪包住左手囉

仲睇到

陳恒鑌有道具

10：14 走晒 lu

慢必入埋房?

直頭入左院啦

賣港賊麥美娟

保蝗又話場外投票

有冇白偉俊推咖哩飯條片

可能對住菲律賓博士咪要用條腰囉

毛EE叫慢必入去幫拖

收工囉

有無場外link

討論緊嫁喇喎

宜家咩狀況

報警告白偉俊

唔畀佢做主席

毛e:吾有上將慢必

葉劉副嘴面

咋咋林報警啦

何君堯

何君堯on99 話人非法禁錮

即係未選到主席？

原來係聚集影相跟住散 band

膊頭 你果隻手嚟

頭先10:00收唔到錢，散水。依家俾咗錢，繼續做埋。

記者跟住歐諾軒鬧何君堯

含賓又準備去醫院打尖睇醫生

自己唔行出嚟

驗傷囉陳恆鑌
你哋係非法呀

你可以走個播
個牌真係買番黎個播

報警啦屌
最好就報警

香港冇秩序係因為你地呢班仆街建制派呀

鬧咩

笑話

花生

咁人地都要證明黎過 唔係點收錢

合法投票？葉劉？

都唔知條傻閪點考個牌返嚟

如果計阿土個次，一早選左啦
建制入黎就出返去

阿涂

土共散水幾團結 走曬

好辛苦
建制扑咪
走廊又講嘢
會又開緊
個台係呓轉

成班自己縮入房就搵人屈尻出面d記者同幾個民主派議員
無恥

我意思係非法嗰班

扮受害者

惡狗先告狀
形象低落係因為你地班垃圾建制啊

好撚亂

佢屈成班人非法禁錮

自己建制唔敢出黎講野

收工喇

鄭狗屈人偷銀包

Rthk真係好慘 無技術同時播幾個畫面
跳到暈

包住隻手做乜撚野

記者快D問點解唔暫停會議

班記者禁錮

唔見銀包

有冇人可以簡單講下依家點返緊工睇唔到片

何君堯喺度up緊乜

石禮謙入去冇幾耐就死咁款
乜都冇做過

以後梁君彥主持緊立法會
泛民call埋記者衝入去重選主席又得？
咁咪可以日日玩一次？勁過拉布喎

國際笑話

扮傷

係咪佢大嗌清場

屈人偷銀包？

屌你老母 見到呢班賣港人渣出來賊喊捉賊真係人都癲

阻議員開會係犯法
咁容嬤嬤呢?

成班建制扮哂野

撚有錢咩
近2-3年先轉到全高清

諗起台灣唔見左太陽餅

香港悲哀既一日

咁何狗，謝狗又點呢？又搬龍門？

何條友又九嗡，
話所有傳媒都非法禁錮石禮
所有傳媒都屌番轉頭

建制：今日係香港悲哀嘅一日

10:17 真係散 band lu

講乜撚野呀

頭先有直播架

香港好悲哀的一日

都係想搵Ｄ野入下泛民之後拉隊番屋企開PARTY啦

香港係慘過台灣喎

葉劉扑咪

笑台灣打交？

係譚文豪

交下戲掛

好悲哀一日

有你地班建制就真係悲哀喇

快D報警
話有人阻止開會
然後咪上庭判呢個會係合唔會法囉

最好由阿涂以主席既身份入禀申請禁制令
禁以唔合法既會

兩邊一齊做

建制拎晒光環

何君堯好撚廢

葛又見暈

石禮謙咁辛苦就咪做啦

立法會應該似人大而唔應該似民主國家

阿博士踩左台灣幾多次？

支持通過

老妖敗走

見到班建制就真係悲哀

究竟今日最後會變成點

收皮啦

依家無晒人 lu

幾好呀 見到成班肥野終於要試下俾人撚嘅滋味

建制班人假撚到
求其出黎就會係受害者
收皮啦

打到暈

8.30泛民開會
9.00推撞，外面推入去再推出去，石入左休息室
而家
- 幾個泛民守係休息室外，走廊到比speech，一堆記者助功
- 會議室1，泛民開會中
- 建制見記者中

陣間睇返replay先

佢地講呢啲說話心唔心虛 對唔對得住香港

咁多人問LINK 都無人放
大佬 個個返緊工 邊有時間搵LINK
你地又係到自己討論

執葉律師

報警拉左謝偉侵先
等佢冇主席做

我幾驚佢嚮走廊宣布選主席

咁快有市民問？

屌你邊有咁多市民問你呀

邊撚到有巿民問你呀

問人有冇捐錢jm9

其實泛民今朝唔做野由得佢地入黎先咪唔會比位人入
場外好似多左

成班記者阻，係唔係記者犯法？

正副兩個醒目呀 乜都唔做唔郁 clean

葛你自己企係鄭泳舜隔離頂住heidi chu同慢必 仲出手捉住人地隻手就話人打尻你 on撚9

香港真係唔係一個暴力嘅城市
但係對住你班仆街，暴力啲又有咩所謂呢
對唔同人用唔同態度㗎啦

半日人工都出唔到，得時薪

貿易戰打到無錢

講大話講得順口到呢

巿民上網問傷勢????

聽建制班垃圾講野真係聽到想嘔

我估建制之後會話個會唔合法, 之後佢地今日揾第2個廳開會, 選正副主席

泛民又開pc 話自己有幾傷啦

唔好畀建制拎晒airtime

有
隔離果幾隻肥西

你啲市民走晒啦

但目的就係要個會開唔成
拖到抖暑

保皇都唔想過 但扮乖仔瀨阿爺袋底
貶民要票
各取所需

冷笑

笑柒你班建制郁手咋

阿涂淨係話記者上返公眾席
要開會喇

麥美娟：有人冷笑好可悲
cls

建制都成日冷笑啦

就係知法律先唔郁嫁嘛

依點就真係不得不讚賞佢地嘅

屌你 坤狗黎

去餐廳食完飯都唔會自己執枱啦
警狗會幫佢地執嘛

可能問佢幾時死/死得未

休息就返屋企啦屌你老母
當立法會遊樂場咩

尋日泰博係講過話個mentality應該係泛民主席會要有大婆心態 建制二奶入黎應該歡迎佢加入會議討論議題

點解香港搞到咁

屌麥美娟心乜撚嘢噏 收皮

重和理非？

建制=真，泛民=假
中國式民主

驗下眼thanks

ON LUN 79

又話整親膊頭，包扎就包手臂

咁嘅時勢，錢係難搵

明明個制度最暴力
選擇性失明？
定畫面唔好睇就倒扣五十分

陸頌雄老母真係慘
生個仔出嚟害香港人

陸頌雄就快無曬頭髮

ON9陸駿雄又話自己跌親

佢諗住up多d就可以上位

瞓撚醒未？

衝擊？你班建制派就衝擊緊仲議會

歐諾軒好勁

呢班保蝗中令到香港沉淪

收皮啦五毛
屌你老母仆街冚家產呀
夠唔夠暴力呀?

準時收工，值得一讚

佢老母係雞黎，生個仔自然係弱智

乜鳩

真你老豆咩

都係跟工聯會學

On撚鳩怕你個會係真

皇帝的新衣 笑撚死

佢話佢黨友嗰個乜咩何咩賢？

點勁返緊工睇唔到

夠鐘坐旅遊巴去食野

有人冷笑

你驗下個眼啦 ,盲嘅唔好周圍走;你驗下腦啦 低智商唔好出醜啦。

雜大大

中美打戰仗，高官帶領香港走向中國果邊同中國一齊死
然後高官舉家返英美

人地開緊會 你走入去話人攪你

點解可以埋沒良心賣港
比我真係唔可以咁理直氣壯講歪理

我估佢會講多次

立法會秘書處係佢哋啲人 保安又係佢哋啲人 有晒政治立場嘅人係到扮中立

而家講就係㗎喇
話唔合法就唔合法
根據d咩守則又唔講

李慧琼話今日係民主最黑暗既一日

如果睇程序同法律
阿涂個會唔合法既話
一早就搵哂保安警察
個場清鬼左啦
邊會俾佢地開到會呀

但一般市民會點睇?

你班獻世派阻梁游入去宣誓就職又點計？

今日建制可能開得成

平行時空？

屌你老母

李慧琼：香港民主黑暗嘅一日
笑撚死咩

笑咗出聲

我覺得柒鵝寸步不讓未必真係想硬過條議案

而係想等今日⋯⋯

報驚未？好想睇班癈老坐監

有你地係度就真係香港民主黑暗嘅一日喇

今次連記者都頂唔順要屌出聲
就知真係民怒幾大

民主黑暗既一日

屌你老母死返去中國啦

攞錯劇本

獻世派就係咁賤

好on9，佢個世界有撚民主咩

唔報正7頭

估唔到 保皇黨都有機會講 最黑暗的一天

難得政治冷感嘅老母 都反對修例

之689旗下的馬仔都散晒band, 未能聚首一堂

睇住周融年代的聲勢浩蕩，到宜家的時薪制，做五毛愈嚟愈難做

五毛墜落，都幾值得可憐

啱啱見倒曾主席喺灣仔篤住手機經過

其實loop咗幾次了

大家繼續企硬！寸步不讓！

個女記者差D陰到李慧琼

冇啦。冇錢坐。自己散啦

屌，班on 9 建制個記者會講黎講去3篤屁

估唔到有生之年可以喺建制狗口中聽到呢句說話

佢地=民主
其他人=獨裁暴民

搶咗泛民嘅對白嚟講

笑撚死我

無左商家佬大水喉，個個攞最低工資

睇唔到 個女記者講咩

屌你老母坤狗唱就唱歌啦 走去做議員

涂依家係仲開緊定點 依家先見返佢

可能趕住買水貨然後搭膠鐵番支那

成日話稍後補充擺明未度到橋

記住點都要等石禮謙話果邊散場先好走呀

一陣有個旱天雷一野劈爆佢

屌啦，佢哋次次都話黑暗架啦 次次有乜事都係黑暗，佢哋既詞彙好撚缺乏

傻啦，開PC成日都爆

A lot of our members hurt...
佢哋去打人？

whatsapp開會啦咁

個世界掉轉左

班狗排隊扑咪

話民主最黑暗嘅一日
冇民主就唔會係議會度打大交啦

屌你我以為自己聽錯

白頭佬係邊？

一般市民覺得非常合理。

真係唔怕俾雷劈

咪撚弱智啦，五毛。

記者正常人都係撐泛民啦

Cctvb 呢

1030 泛民個會完左, 係咪到建制

因為以為有避雷針

咪睇下囉, 食花生

泰博果行 ok後

btw 李慧X d英文好撚差

建制哭喪狗咁撚樣

因為佢地隨時比人拉

好快又可以見識tvb既剪片技巧

如果建制開到會就真係黑暗啦

有冇人cap到圖

直播嚟, 無字幕

等晏少少新聞如果有先可能CAP到

其實啲記者成日都屌出聲

errerer members errrr hurt

涂急尿

完乜

好撚難聽

石仔出黎!!

cctvb唔係正常人

石涂同一時間急尿急屎

cctvb 唔係人

已經係下面行bar話塗係非法會議

成人尿片啦屌
一走就大鑊

廁所見,

Hurt other members

落地獄啦 屌你老母cctvb

去洗手間開會選主席

屌
CCTVB班仆街死全家啦

可以授權比其他人開住先

ONLY YOU又黎料

廁所會議
傾傾下亮劍

隻抽？

柯尿唔使影啦 去洗手間呀

話說今日出左去立法會既市民,有無衝??

石禮話我好快又要去通波仔 放過我吧，我唔撈主席喇，我只係個死肥差，又唔係中國人，番祖家都係番英國喇。

錄定片先等追究返CCTVB 發放假消息

其實泛民可唔可以告佢？好似蘋果個app咁

小心食花生哽死。聽講好多五毛都係咁過身⋯

Cls 朱西真係唐僧黎

唔好再開會唔好再開會唔好再開會唔好再開會唔好再開會唔好再開會唔好再開會唔好再開會唔好再開會

可能連狗都不如

港奸走狗賣國賊

毛：建制非法會議取消

齊齊去廁所

石禮謙好心你啦

就中風喇
咁搏為乜
冇命享

毛姨姨話石禮謙今天不開會……

除非泛民開全日，如果唔係到佢完咗，建制再開可以點？

政府咪又包庇

石禮謙好似就病發咁

coffee shop
傾project

建制信唔過

好撚鐘意呢個style既朱西

7警個時唔交底片都冇事

文明係對講到道理既人
唔係對班仆街保皇支那賤畜

我要入醫院休息 唔好搞先啦

扮野姐

毛EE講咩，用英文

Starbucks定Pacific

紅都面晒喎

石禮謙出山

真係面都青撚埋

貓CAFE

民事

其實係咪可以繞過委員會直接表決，出依招應該即收皮？

有影像

佢用既都係SIMPLE ENGLISH,
平時都無睇直播都唔知佢D英文咁平庸,
文法又錯

其實之前班大袋好似霍震霆嗰班知道咁麻煩都開始唔想玩,佢地純為多個title

cls, 一定要繼續開埋佢

佢講英文真係好好聽 不過全部唔識

俾記者非法禁錮左係休息室
cls
快d報警啦

10：36

石禮謙插個靚水咪可以落台囉 又保到自己又不失建制

根本咁樣既議會先係常態

食完嘢啲垃圾廚餘係留返比人執

年紀大機器壞
毛ee都話佢私家醫生係電視見到佢咁都advice佢唔可以咁要離開

格硬要上 扮都扮好d
柒左易交差

話自己腳痛算啦

立法會保安都係狗嚟

可以。不過大會主席話最好唔好。

我都覺得佢要講番中文
班仆街聽唔明架

想問下係咪有得入去旁聽

想知點告

call緊私人醫生過黎做戲

好多退休警犬黎

之前都未試過玩到咁激，真係頂唔順都唔出奇

望佢個身型同年紀都覺得佢危險

法案委員會只係負責審議議案好似冇得否決

死肥差

咩進展 ？

做乜走廊又咁混亂？

如果佢出事就係保皇狗害成

除咗拖，冇咩嘢可以做到

10：39

你就仆街，出返去跟執返D匪旗啦

自共產黨立國始，因各種政策而非正常死亡之人數，按已知數據顯示逾八千萬人，建制派議員恆助紂為虐，為匪共辦犬馬之勞，天必殛之！

港台好波

岩岩起身，想問今朝一開始記者係咪都有份助攻？衝晒入會場圍住石禮謙咁

點解泛民唔兇保安話吿佢地阻議員開會？

咁佢地和理非由得建制開會拉布被剪衝又畀比保安抬出去然後建制通過條例泛民再宣佈今日係最黑暗嘅一日你就撐得落?

係

支那賤畜你expect d咩

秘書處請嘅, 你話呢

毛ee真係好好人

個律師牌買架咋

發生咩事

南韓果個笑左

建制點解唔推何食屎做主席，權力令人腐化，推到佢自爆

五毛黎
一早blk左

10：40

建制搵個冇心臟病嘅人主持算啦

建制係咪想拖？暗渡陳倉

10：41

政府一步同唔樣，人地建制都比曬位你走，777真係太好勝

入左會議室四？

Btw 今日先覺得香港記者係咁人強馬壯

仲多人過立會議員

班記者好撚煩
咪乜撚野兜阿
人地擺明放幾個係到收風喇,仲叫人走開

pacific
有sofa

鎖門？

jesus

我有無聽錯 李慧琼話自己覺得好羞恥
食咗誠實豆沙包？

毛見記者

咁老真係唔好試玩新招

馬上風

痴撚線鎖門

鎖住..如果入面著火就爽啦

真係一人開一邊

鎖石禮謙？

慢慢搞
建制既目的係極速上大會所以先要主席位
飯民只要拖 拖到暑假

legal superman

毛e唔知白偉俊真名

建制派，其賽寫明石落指引真係玩鳩人
石想走場都唔得

Naked legal superman

Legal superman

發生緊咩事？

特別比外媒聽

其實不嬲都係
當年雨革最一夫當關萬夫莫敵嘅就係班記者

係咪鎖門？？

如果梁天琦贏撚左條碌柒, 依家大家都係入面開緊p喇

10:44

佢地點解要話有參與石既提名
咁算唔算係變相認同左石既主持？

真 早一粒鐘前已經咁諗 可能已經流緊血

唔記得佢咩名

我講緊建制班仆街呀

慢必仲乜提名

算唔算認受個會？

毛ee見記者

梁游係度都已經爆左入去玩

表決啦

如果當年白頭佬冇縮沙...
邊有咁多如果

玩死咗自己

石禮謙助攻

係建制派個so-called會議再選主席
不過毛ee依家見記者話仲係提名階段未選到

石禮謙就快冚黨旗

開個會開個耐架, 又話10:30完

石議員健康唔好 就應該辭職抖下啦

如果被DQ既議員都係晒到 應該好好玩
但可惜無如果

講作俾外國傳媒聽，上國際新聞。

呢班友私底下咁friend 鏡頭前就conflictual
我真係代入唔到 除非真係打工仔心態

記者只係正常做訪問。絕冇任何意圖。

又要打攪老人家

見到長毛係出面

毛EE同石禮謙原來用英文先傾到咁多嘢
可能建制成班都聽唔明

石生好撚慘 擺明比班陷家鏟局佢上馬

只要有人提議延長 主席 ok就ok
況且今日開到1230

一個美心 一個華潤
你話呢

My dear

知道各有立場呀 小朋友

上一代受英式教育

真係用英文溝通

親愛的 請你離開吧
台劇咁

好慘石禮謙想返office 比人推返入去

有無直播？

各有劇本

Rthk32

石禮謙可能講：（英文）Mo你明架啦唉，一陣搞掂去文華再傾

你立場同對方係絕對對立呀 私底下係唔應該交流架 小朋友

石:

你班仆街畀我休息下

有梁，游，小麗，姚教授，成個環境完全唔一樣

石禮謙一路係建制入面比較好嘅一個，就算建制都唔係全部團結

莫須有既野

因為英文啲用字定義真係好緊

tvb真係狗黎
毛ee講野就cut9佢
建制講野就播足

嘩
毛姨姨爆seed
講野咁正常既

聽佢咁講
石禮謙真係好慘
諗住打份工
點知D人想焗佢搏埋條命落去

真心話要用外語講

起碼多啲人手呀屌...

外國記者幫手傳開去啦

石禮謙有智慧 唔係其他下三流垃圾
上兩屆佢主持委員會係好中立

石禮x原來識法文
怪唔得同毛e傾到下

人哋石生宣誓都係用英文

共孽嚟

法文喺立會真係玩撚哂

同埋中文太多一詞多用好易俾人周
但英文嘅用字定義緊太多

一邊多4個，另一邊少4個，差好遠

而且光譜更濶

冇dq到咁班尊貴議員都未必好似今次咁肯放低身段做應做嘅事

現場識英文嘅狗得幾個

其實佢哋可能first language 係英文

石禮謙已經係建制入面論政算有文有路
起碼平時聽佢有準備過

係因為補選泛民輸到仆街

btw, 陳凱欣選完好似消失咗咁

諗起發叔

焦土狗

石禮謙應該好想快d到下年
我唔撚想做喇

佢連發言都係用英文

插多何狗一刀

我覺得下一界輸得仲勁

何君堯連自己友都笑佢唔好話非法禁錮

今仗贏返哂啦

睇泥要聲援石仔，比建制狗禁固

毛ee聖paul出生 加拿大讀書 真係英底多過中底

豬隊友

呢啲嘢鄉黑成日做丫嘛

希望姚教授下屆入返立會

可能選港島？

區唔想選

依個下屆都唔選啦，少做少錯

焦唔焦土都係輸咖啦...唔係唔記得晒啦嘛...

垃圾議員

無存在感

歐諾軒朱凱迪長期mon住建制

港共玩剝奪政治權利終生

叫佢去新東喇

港台現正直播民陣集會

繼續洗腦

石禮謙快d話唔舒服啦

你就唔記得呀
班垃圾叫人投建制派㗎， 淨係加泛民嗰啲咪反應唔曬

未哽死？

Abraham其實係咩血統人？

場外真係好on9

上次入到閘

Okay的

港島要入接棒

好似多人左

佢都係選功能組別會好啲
（而家唔知仲選唔選到？
左膠式助選真係好撚倒米

人*

毛ee鋪晒路
任何事一上庭就要judge邊個會合法

出去立法會支持下

石禮謙根本唔想通過逃犯條例

只不過被人夾住個春袋

你不如返去數多次票先啦...

仲有姚松炎嗰次呢， 焦土派咪又直接投建制派
咪出咗你而家見到呢個鄭泳舜囉

想睇1230 制建開會, 但好眼訓

你想點
出面班人你唔係期待佢地衝呀

場外發生咩事lol

相對後生，又玩慣社運
戰鬥力極高

有時真係好似整定，唔係逼死曬年青派，班古老石山都唔會好似現在鼓起精神

建制無左泛民主派做遮醜布，泛民主派無左獨派做遮醜布

結果出現當政府行政失當，建制就做箭靶

當政府惡法輕易過渡，泛民就做箭靶

其實都擔心下屆立會

Heidi chu似被dq

大黨又好似搵唔到人接棒

未夠名氣

都話咗佢直接投建制派

呢個唔係我既選擇，係我既職責

屌好型

好彩無聽D人,出去姐 出去坐

你估涂謹申同郭榮鏗唔識例咩，明顯做足功課啦

你講緊第二次補選， 兩個人加埋都唔夠票吖嘛
我講緊班垃圾焦土派直接投建制呀

反了!!!

泛民一早好似今日咁
你估會唔會有人認同所謂焦土？

Heidi冇㗎啦。區選都冇⋯

好心啦
係度唱淡有咩人

明明係因為新移民公屋區輸突晒

要dq今屆dq咗

大台叫大家食飯先 再返嚟

大家唔好理會員 一米八四

五毛就五毛啦。扮乜撚泛民。

嗰班打手10:10走曬啦。

就算泛民唔會今日咁
鄭泳舜本身都係共狗啦

大台真係

原來有幾個學生會

仲有泛民冇左堆馮檢基啲地區票

有班共毒太深
奶上癮

喂一米八四

落去撐場啦
民陣對面冇晒人呀

如果天琦佢哋喺到就好了

到時咪釋法law

每個香港人都係天琦

重有佢地坐定粒六選到咁

梁繼昌訓鳩埋

行動吧！ 係時候幫下氾民

相信法庭又會指示人大釋法

abraham razack如果有心開會
應該要搵另一個會議廳霸定個主席台開
甚至坐低晒先向各委員公佈開會地點時間
泛民一入黎搞事就即趕
有需要就報埋警
但佢好明顯冇心開會

今次之前啲泛民真心係廢物黎

老母

小麗老師

小麗老母

民協

劉小麗

泛民係廢唔代表選共狗可以下話

佢地預左下屆出唔到
村長都唔畀選呀巴打

依家算係中場休息？
建制諗掂想點未

外語叻嘅人
其實會比較理性

no la
功能組別見制唔漁人得利
九西佢太離地
去港島頂區

商界佬做開生意，知道冇永遠敵人，同永遠朋友，所以做野都係跟足規矩好啲。

而班字都唔識多個嘅盲毛，邊撚識呢啲。同班黑社會馬欖搵啲卒仔做馬伕一鳩樣咋嘛。有事就佢孭。下屆搵個另外一隻。

下屆我覺得新人民主派會搵吳思諾接棒

民協何啟明公民鄭鴻達都可以入局

Heidi都好似有岑做plan b

但好多老一輩都退啦

憑咩dq佢

小麗老母好撚on9

笑撚死 你on9完未呀 柒頭

咪撚扮野啦。仆街五毛。

朱預左自己被dq

根本佢地唔知做乜鳩
夠料一早叫保安清場啦⋯⋯

今次仲未醒晒有下屆都無意思

小麗

呢個真

唔好將你係網上聽到嘅聲音無限放大啦
仲有第二次飯民內閧焗抬人哥出嚟已經死梗半啦

謝巴打。又可以儲。

出面班人其實幾可憐, 無覺悟嘅一日

上次選村委被dq

可能下次11月區選會再試下

屌 佢地講黎講去都係話今日民主好黑暗
叫佢地講具體野又無

有心邊個做主席，保皇黨都夠票通過，保皇黨根本唔使咁玩

石禮謙係mix
英文先係佢mother language

頭先建制派係休息室開個個會 根據毛ee講好似最後開唔成

指示人大釋法

問題係個會合唔合法問題姐

何啟明

建制應該想鬥長命鬥到泛民開完個會再攞場開掛

你見佢地咁玩
擺明係想搵機會捉泛民錯處再發大

係咪israel人之類

我覺得係因為佢哋都唔想過

但係又要交戲

過左你以為佢地會好過咩

憑咩唔係重點
就算莫需有又點？
問題係佢話dq你，你就冇得玩落去

收嗲啦。

之前選村代表畀人DQ 咗..下屆molamola

根本無人想過
但保皇唔通唔保咩

根正苗紅嗰班一定想過

你睇下男個班頭先咁戰鬥格
你覺得佢地有自由意志？

民仔工賊不嬲爭緊寵
何妖個堆又等上位

點會放過機會表現

正正係咁先唔應該有私交
你會唔會同燒你後欄嘅人做朋友
咁樣係抗爭者應有心態
咁樣只係打工仔同戲子先會做得出嘅事
唔同立場可以交友係可以
有質素嘅對家有交流我都覺得有情有願
但唔會係呢個political context上成立
亦唔會係去到對立面咁強
非黑即白嘅時期有呢啲嘅接觸

Search 左 Razack好似係印度姓

民賤聯同工賊會應該係想過
經民聯同自由黨擺明唔想

你地自己屌票屌到輸，仲想賴乜鳩

都有小小似印度人樣

如果班商家企硬係應該過唔到

垃圾焦土完全痴撚線

應該係講左企硬但民賤唔聽
咁唯有玩大佢

算啦咪嘈住先啦

仲有新民黨, 見到葉劉成隻跟尾狗咁

搞到多咗鄭泳舜陳凱欣 仲要扮冇嘢
用個屎忽諗都知 有姚松炎 李卓人喺度好好多啦

何君堯個live 個衰樣

你夠膽講飯民完全冇屌過票？

李卓人

主席有權批幾億份修正案動議,亦有權決定一個月開一次會

聽聞建制話頭先係混亂間，謝偉俊已成功當選主席

保蝗有邊個唔係西樣

你咪撚on9啦
犯民做得好會有人唔投？
做到碌柒咁係今次先叫做下野

田少

報警未呀
咁有道理點解唔拉晒班泛民

咁就唔爭在通過埋廿三條同政改

見到港交所notice話佢舊名係 Razack Ebrahim Abdullah

已通過逃犯

阿伯拉罕阿卜杜拉

就係蝕章先唔敢報

奶共狗死全家

搵到謝偉俊打人條片拉鳩佢啦

否決左逃犯條例未？

d票你架家陣，俾你地屌完仲要投你地，你有冇撚病呀？

香港人冇人有槍？拎支入去殺撚晒啲建制！！！！！求其搵個南亞人都買到啦

唔好再互挖舊事啦，搞撚掂呢單先啦

Btw

自由黨唔見晒人？

搞返三幾年之後奶共法官判罰幾千

有無link

終於見到許智峰

長毛話有票唔要你未出世？
泛民初選封殺基哥你未受精？

澳門的印度人麻

有機會反對嘅建制6票都唔知有無

自由黨 田北𠩐之流見唔夠票反自然會縮

自由黨成班商家佬 單眼佬都知佢哋心底咩立場啦吓話

廿蚊張係度

如果DQ5仲係度
戰鬥力一定大增
長毛就算啦

今次要睇埋經民聯
豉油黨23條做25之後俾人打壓到

咁你咪成受返今日見到鄭泳舜陳凱欣嘅後果囉

幾時開返會

泛民咁勇武證明佢地真係識驚
上屆啲選票跌到仆街

經民聯咪係共產黨扶植既商界

呢啲苟且偷生,阿頭田大少都畀支共收皮,只會越嚟越少議席

11：21

想沖果班可以冷靜啲
泛民企緊上把位做緊大婆
要沖嘅應該係建制如果佢地咁委屈
今次真係邊個沖邊個鬼

土共嗰邊剩低一個喇叭喺度播普通話

今日係香港民主最黑暗既一日
劇本調轉哂 好波

議助打飛機就咪撚理佢啦

法輪大法好

搞清楚啦，如果啲票仲係以前咁一車車送俾泛民你覺得佢地會識進步？
就係香港民意大勢走向激進、本土
泛民開始跌票
你先見班古董開始識行毛ee 咖哩路線

PA比錯劇本佢地

星期一已經做左台好戲啦

土共點播法輪呀大佬搞清楚？

唔講啦屌轉頭又話隱五

主席/主持人點產生 寫得清清楚楚 釋乜q 你釋嘅 咪送多兩粒彈藥比美國佬囉

敵我不分

你提住依2個人有撚用咩，直到依家連自己輸乜撚都未知，仲唔檢討自己，下次都一樣會輸

唔明點解自由黨唔玩區會 至少派多啲人

同埋功能組別搶多啲位 同經民聯爭位嘛

有冇人知會議室4咩情況？

泛民今鋪識玩但無用，香港已經無三權分立

功能組別 阿爺出聲 班選民都跪低

今時今日仲覺得泛民建制係此消彼長嘅zero sum game
啲人真係冇撚腦

盡力 無悔啦

起碼對得住選民

班友唔識做區
就算西門梓敬做又一村都係on99

起碼爭咗先啦

民主派分曬人守住每一個會議室 建制派冇房用

你班人係咪會投馮檢基？

Gphone又出黎爆seed

gphone衝咗？

肥咗咁多

11：33

就係想知係咪真
建制派係會議室4閉門咗好一段時間

痴線架

今日泛民講乜都無問題 唔使特別屌佢地
佢地係戲子又好虛偽又好 暫時為止真係做緊實事

係咪想等到今晚先公佈

港台真係全部黃屍黎

去左會議室2

閉門選主席？吔屎啦
閉門通過埋呀笨
非法會議

11：45
會議室2

其實唔明點解唔俾石禮謙入會議室
依家呀涂又坐住主席枱，佔左上風
俾佢地入黎，做到佢地係開泛民個會唔得咩
最多石坐上黎主席枱，呀涂同佢疊聲囉
反正點都傾唔掂，點都有位俾泛民入
但你一衝就變左好似係泛民錯咁
大把位俾建制入

有冇巴絲可以解釋下？

關咩事 你自稱民主派唔尊重民意
笑撚死人咩

飛髮會議

11：45
建制派非法會議

出面用胡志偉鬧林鄭句嘢做slogon啦

謝偉俊做咗主席

現場咩事

有冇巴絲打想去大台講吓嘢

立法會正式失效

屌啊？

領軍大將軍

雙議會

應該冇記者/議助係呢度？

現場仲需唔需要人去？

石禮謙會係嗰度開會， 啱啱聽之鋒講

係毛姨先會咁天真信石禮謙

最新消息:
獻世派 1145 會議室2 強行開會

要
1145建制會開非法會議 秘書處護航

記者真係好重要！

點解要hide

睇黎陣間又撞過

而家就係佢入左黎
咩都唔理 跟住講會議開始 選埋主席喇

如果入去即係承認佢合法?

場外準備啦屌

屌你老母秘書處

有秘書處撐大哂

民賤聯最大黨 佢地想開石生都唔可以say no

多多益善， 現場仲有好多人留守

可以臨時轉會議室

啫係而家兩邊各自開緊會？

涂話轉場得唔得

你估石仔好想俾人擺上台咩

泛民個邊已經完咗

開非法會議

好似已經轉咗做謝偉俊話事

唔得啦 咁2號房班建制派都坐左主席位

開到1600 wo

會唔會今日通過埋?

有無直播link?

佢唔使你承認，有秘書處撐就已經夠，法庭又話唔會介入，贏哂

一陣又黎料

啱啱已經散會

都係個句 民賤聯就想奶到盡
佢地要開啲商界冇say

冇散 停左會咋

涂應該要去踩場話謝偉俊非法行使屬於佢嘅主席權力啦

OK

但會議室2好似已經畀民主派佔領咗

咪又係再推過

痴撚線，咁撚樣都可以選主席強行開會

咁我求其搵班人坐係公園都選到啦你老母

建制派所有人包括祖宗十八代全部落地獄啦

1145已到

天氣熱，大家飲多啲水

睇RTHK32台 宜家係會議室4

邊度聽返黎

比獻世開到會就一定要出！

成班友人鏈封住主席檯啦

連登巴絲打可以攞咪講吓嘢

成班狗塞住個門口

不要問 只要信

建制飯民齊集會議室2

會議室2而家即係點

EQ好ON9用電話霸位

好好笑張主席台

2個主席隻dup算啦

我唔明主席台嗰度想點

建制泛民坐哂入會議室2
兩批人都有人坐緊響主席台

你地個LIVE LINK係乜？

港台:

邊個嚮主席台？

啱啱先話雙胞緊
而家兩邊都喺會議室2啫係點？

點解係蔣麗芸同慢必？

又打過

行開左陣就嚟料

屌 笑左

宜家畫面轉返去會議室2

黃碧雲

Round 2

主席台好撚好笑

泛民個會已經結束

黃碧雲同EQ玩爭櫈仔

仆街怪錯佢

黃碧雲做乜

三個8婆

又派

liar game

有講有笑
DKLM

黃碧雲鬼撚到

係咪要開定3先
廢事撞post

笑撚死

爭櫈仔

原來佢係真心蠢

巴基博士同碧雲邪神做咩咁開心？

Lm

三個女人幾多歲

爭凳仔

石禮謙復會

肥啲有着數

夾硬爆去會議室2

1001

胡志偉咁好身手

好柒啊泛民

Touchdown

石番黎

石禮謙真係好慘哭喪咁樣
就快死得咁
臨老都過唔到世
佢心諗你班仆街比我抖下得唔得呀

5月11日 星期六 0830 送中法案委員會 開會 (3)

贏櫈但失位

佢地憑乜野唔俾民選議員入去開會

快啲心臟病發啦

一嘢唧咗個位出嚟

石禮軒好似thanos

立法會保安出手 準備霸王硬上弓

啲保安唔暈嘅？